屌你老母，黃大仙仆街宿舍班仆街真係無法無天

又扔水彈，玻璃落街
跟住又拎棍打人

黑社會呀又？？？
屌你老母同721班白衫一撚樣
狗與家屬都係冚家剷！！！

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

黃大仙下一個連儂牆知去邊啦

又要去圍